有無人另一半知自己ac名/ 用同一個ac

冇另一半呀！

用緊

唔怪得你無開過post

我有

互相知道大家ac

哪有女

會唔會成日屌你係連登亂講野

利申：俾女朋友日屌夜屌

我都同男朋友互相知
唔會屌 只會笑9佢

比佢用我acc睇但係唔準佢回post

我知男朋友
男朋友知我

好開心，可以一齊傾下post

點解

佢知我我唔知佢！！！
係你喇 我會起到你底架你小心啲呀

驚佢亂講野 不過我話唔比佢都回左個post了, 但係我又冇屌佢 講個信字姐都係

佢望住你咁覆應該偷笑緊

先發制人

成日笑鳩佢

有 成日一見到我同巴打講野就呷醋
好可愛

我女朋友成日提起你個名⋯

幫佢揉多d啦...

已經出盡奶力

依加有啦